［必睇］大家要理智呀！唔好咁易亂，唔好沉！

唔好比班仆街用情緒帶住走
負面情緒會不斷累積
不要胡亂犧牲！

哩條仆街3毛黎
起起底就睇到 叫人聽日唔好上街
大家 入每個post都記住起起啲人嘅底
唔好比佢地用感情說話帶住走
見到即刻齊心圍住佢屌 / 封鎖再上一頁
香港加油呀！！

推

仲有想轉風既仆街
Btw 乜而家5毛改左名叫3毛？

————-
（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！

大家冷靜少少
見隔離post大家睇都未睇就叫佢唔好跳
咪比班仆街利用

唔理5毛3毛啦. 果班都係仆街黎
最緊要唔好KEEP住DOWN

樓主, 原來轉了名

唔可以轉架咩

我開始左做你follower

welcome 幫我推post

無尾bear user #292292
係哩個POST 屈鳩手足打哩個POST既女人

自己口口聲聲話FC 自己無證據又老屈手足

好呀, 我應承你

拿 我一陣食完飯就幫你開POST架啦
你應承左我要做, 幫我推POST 雖然P牌推唔到

攬炒~話出POST攞片又未找數
又屈人係三毛
鐡証如下

你係三毛呀 洗撚屈你呀

#1058
無尾bear:
我根本唔想玩,
係你咄咄逼人又無理據,
真心, 你學下何韻詩

#1092
無尾bear:
唔好, 玩夠， 我要推返d行動post

你扮左死狗啦
我扮話開POST你就淆晒底
撚到你啦傻系P牌仔
你連話殺狗都唔敢呀 呀SIR